致勇武

我係不割席 不責備你地 如果你地覺得岩 繼續做 我一直相信你地會做正確既決定

我見到有post把口話唔割席 但係又覺得你地做唔到野咁 我覺得佢地講得有d過分 係你地一直堅持著 我地先可以堅持到今日 一諗起你地犧牲左咁多 我唔相信你地係無用 起碼你地話俾全世界知香港政府同警察係幾咁黑暗 話俾我知依個世界係可以無公義

自從811以後 我雖然無企起最前線 但係我對依個政府 民意 絕望了 一諗起個女仔 我知道依個政府已經無可能去改變 相信企起前線既你地比我感受更深

但係818大遊行 我希望多d人出黎 包括你地 活動一定要係最和理非既形式 到時候政府既回應我相信會令多d人醒覺到和理非好好聽 好有正能量 但係對依個政府黎講 係無用既

818之後 希望有更多人支持勇武 用準備最充足既時間 最多既戰術 以最少犧牲情況下 一齊努力 可以贏固然最好 但係要輸既話 都要攪炒

核彈 預左傷及無辜 仲要係永久或長期既傷害 但係就算你地玩核彈我都唔會割席 唔會怪你地 你地犧牲太多了

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推一次算